# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-23 03:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-15 12:00+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py
msgid "A backup is already running, check back in a few minutes"
msgstr "備份正在進行中，請稍後再回來查看"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py
msgid "Maximum number of backups reached, please remove some"
msgstr "已達備份數量上限，請移除部分備份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py
msgid "Backup building in background, check back in a few minutes."
msgstr "正在背景建立備份，請稍後再回來查看。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py
msgid "Backups were deleted."
msgstr "備份已刪除。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Backup zip file"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Must be a .zip backup file!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Include groups"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Replace existing groups of the same UUID"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Include watches"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Replace existing watches of the same UUID"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Restore backup"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "A restore is already running, check back in a few minutes"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "No file uploaded"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "File must be a .zip backup file"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Invalid or corrupted zip file"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/restore.py
msgid "Restore started in background, check back in a few minutes."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Create"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Restore"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
msgid "A backup is running!"
msgstr "備份正在執行中！"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
msgid "Here you can download and request a new backup, when a backup is completed you will see it listed below."
msgstr "您可以在此下載並請求建立新備份，備份完成後將顯示於下方。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
msgid "Mb"
msgstr "MB"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
msgid "No backups found."
msgstr "找不到備份。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
msgid "Create backup"
msgstr "建立備份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_create.html
msgid "Remove backups"
msgstr "移除備份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "A restore is running!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Restore a backup. Must be a .zip backup file created on/after v0.53.1 (new database layout)."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Note: This does not override the main application settings, only watches and groups."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Include all groups found in backup?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Replace any existing groups of the same UUID?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Include all watches found in backup?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/backup_restore.html
msgid "Replace any existing watches of the same UUID?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
msgid "Importing 5,000 of the first URLs from your list, the rest can be imported again."
msgstr "正在匯入清單中的前 5,000 個 URL，其餘的可以再次匯入。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from list in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr "{} 已從清單匯入，耗時 {:.2f} 秒，跳過 {} 筆。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
msgid "Unable to read JSON file, was it broken?"
msgstr "無法讀取 JSON 檔案，檔案是否已損毀？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
msgid "JSON structure looks invalid, was it broken?"
msgstr "JSON 結構看起來無效，檔案是否已損毀？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from Distill.io in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr "{} 已從 Distill.io 匯入，耗時 {:.2f} 秒，跳過 {} 筆。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
msgid "Unable to read export XLSX file, something wrong with the file?"
msgstr "無法讀取匯出的 XLSX 檔案，檔案是否有問題？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
#, python-brace-format
msgid "Error processing row number {}, URL value was incorrect, row was skipped."
msgstr "處理第 {} 行時發生錯誤，URL 數值不正確，已跳過該行。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
#, python-brace-format
msgid "Error processing row number {}, check all cell data types are correct, row was skipped."
msgstr "處理第 {} 行時發生錯誤，請檢查所有儲存格資料類型是否正確，已跳過該行。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
#, python-brace-format
msgid "{} imported from Wachete .xlsx in {:.2f}s"
msgstr "{} 已從 Wachete .xlsx 匯入，耗時 {:.2f} 秒"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py
#, python-brace-format
msgid "{} imported from custom .xlsx in {:.2f}s"
msgstr "{} 已從自訂 .xlsx 匯入，耗時 {:.2f} 秒"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "URL List"
msgstr "URL 列表"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Distill.io"
msgstr "Distill.io"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid ".XLSX & Wachete"
msgstr ".XLSX 和 Wachete"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Restoring changedetection.io backups is in the"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "backups section"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Enter one URL per line, and optionally add tags for each URL after a space, delineated by comma (,):"
msgstr "每行輸入一個 URL，可選用空格分隔後為每個 URL 新增標籤，標籤間用逗號 (,) 分隔："

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Example:"
msgstr "範例："

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "URLs which do not pass validation will stay in the textarea."
msgstr "未通過驗證的 URL 將保留在文字區塊中。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Copy and Paste your Distill.io watch 'export' file, this should be a JSON file."
msgstr "複製並貼上您的 Distill.io 監測任務「匯出」檔案，這應該是一個 JSON 檔案。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "This is"
msgstr "這是"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "experimental"
msgstr "實驗性功能"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "supported fields are"
msgstr "支援的欄位有"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "the rest (including"
msgstr "其餘（包括"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "are ignored."
msgstr "將被忽略。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "How to export?"
msgstr "如何匯出？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Be sure to set your default fetcher to Chrome if required."
msgstr "如果需要，請務必將您的預設抓取器設為 Chrome。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Table of custom column and data types mapping for the"
msgstr "自訂欄位與資料類型對應表，適用於"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Custom mapping"
msgstr "自訂對應"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "File mapping type."
msgstr "檔案對應類型。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Column #"
msgstr "欄位 #"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "none"
msgstr "無"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "CSS/xPath filter"
msgstr "CSS / xPath 過濾器"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Group / Tag name(s)"
msgstr "群組 / 標籤名稱"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Recheck time (minutes)"
msgstr "複查時間（分鐘）"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: changedetectionio/blueprint/rss/single_watch.py
#, python-format
msgid "Watch with UUID %(uuid)s not found"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/rss/single_watch.py
#, python-format
msgid "Watch %(uuid)s does not have enough history snapshots to show changes (need at least 2)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "Password protection removed."
msgstr "密碼保護已移除。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Warning: Worker count ({}) is close to or exceeds available CPU cores ({})"
msgstr "警告：工作程式數量（{}）接近或超過可用CPU核心數（{}）"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Worker count adjusted: {}"
msgstr "工作程序數量已調整：{}"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "Dynamic worker adjustment not supported for sync workers"
msgstr "同步工作程序不支援動態調整"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Error adjusting workers: {}"
msgstr "調整工作程序時發生錯誤：{}"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "Password protection enabled."
msgstr "已啟用密碼保護。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "Settings updated."
msgstr "設定已更新。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
#: changedetectionio/processors/extract.py
msgid "An error occurred, please see below."
msgstr "發生錯誤，請參見下方。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "API Key was regenerated."
msgstr "API 金鑰已重新產生。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "Automatic scheduling paused - checks will not be queued."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "Automatic scheduling resumed - checks will be queued normally."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "All notifications muted."
msgstr "所有通知已靜音。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py
msgid "All notifications unmuted."
msgstr "所有通知已取消靜音。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/notification-log.html
msgid "Notification debug log"
msgstr "通知除錯記錄"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "General"
msgstr "一般"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Fetching"
msgstr "抓取"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Global Filters"
msgstr "全域過濾器"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "UI Options"
msgstr "介面選項"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "API"
msgstr "API"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Time & Date"
msgstr "時間與日期"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "CAPTCHA & Proxies"
msgstr "驗證碼與代理伺服器"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Default recheck time for all watches, current system minimum is"
msgstr "所有監測任務的預設複查時間，目前系統最小值為"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "more info"
msgstr "更多資訊"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "After this many consecutive times that the CSS/xPath filter is missing, send a notification"
msgstr "發送通知前允許過濾器遺失的次數"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Set to"
msgstr "設置為"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "to disable"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Limit collection of history snapshots for each watch to this number of history items."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Set to empty to disable / no limit"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Password protection for your changedetection.io application."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Password is locked."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Allow access to the watch change history page when password is enabled (Good for sharing the diff page)"
msgstr "啟用密碼時允許匿名存取監測歷史頁面"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "When a request returns no content, or the HTML does not contain any text, is this considered a change?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Choose a default proxy for all watches"
msgstr "為所有監測任務選擇預設代理伺服器"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Base URL used for the"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "token in notification links."
msgstr "通知 URL 列表"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Default value is the system environment variable"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "read more here"
msgstr "在此閱讀更多內容"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "method (default) where your watched sites don't need Javascript to render."
msgstr "方法（預設），適用於您監測的網站不需要 Javascript 渲染的情況。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Use the"
msgstr "使用"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "method requires a network connection to a running WebDriver+Chrome server, set by the ENV var"
msgstr "方法需要連線到執行中的 WebDriver + Chrome 伺服器，由環境變數 'WEBDRIVER_URL' 設定。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "The"
msgstr "這個"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Chrome/Javascript"
msgstr "Chrome / Javascript"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid ""
"If you're having trouble waiting for the page to be fully rendered (text missing etc), try increasing the 'wait' time"
" here."
msgstr "如果您在等待頁面完全渲染時遇到問題（文字遺失等），請嘗試在此增加「等待」時間。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "This will wait"
msgstr "這會等待"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "seconds before extracting the text."
msgstr "秒後才提取文字。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Number of concurrent workers to process watches. More workers = faster processing but higher memory usage."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Currently running:"
msgstr "目前運行："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "operational"
msgstr "運行中"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "workers"
msgstr "工作程序"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "actively processing"
msgstr "活躍處理中"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Example - 3 seconds random jitter could trigger up to 3 seconds earlier or up to 3 seconds later"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "For regular plain requests (not chrome based), maximum number of seconds until timeout, 1-999."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Applied to all requests."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Note: Simply changing the User-Agent often does not defeat anti-robot technologies, it's important to consider"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "all of the ways that the browser is detected"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Connect using Bright Data and Oxylabs Proxies, find out more here."
msgstr "使用 Bright Data 和 Oxylabs 代理連接，在此處了解更多資訊。"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Ignore whitespace, tabs and new-lines/line-feeds when considering if a change was detected."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Changing this will change the status of your existing watches, possibly trigger alerts etc."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Render anchor tag content, default disabled, when enabled renders links as"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Changing this could affect the content of your existing watches, possibly trigger alerts etc."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Remove HTML element(s) by CSS and XPath selectors before text conversion."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Don't paste HTML here, use only CSS and XPath selectors"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Add multiple elements, CSS or XPath selectors per line to ignore multiple parts of the HTML."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Note: This is applied globally in addition to the per-watch rules."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Matching text will be"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "ignored"
msgstr "已忽略"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "in the text snapshot (you can still see it but it wont trigger a change)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Each line processed separately, any line matching will be ignored (removed before creating the checksum)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Regular Expression support, wrap the entire line in forward slash"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Changing this will affect the comparison checksum which may trigger an alert"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Remove any text that appears in the \"Ignore text\" from the output (otherwise its just ignored for change-detection)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "API Access"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Drive your changedetection.io via API, More about"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "API access and examples here"
msgstr "幫助與範例請見此處"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Restrict API access limit by using"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "header - required for the Chrome Extension to work"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "copy"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Regenerate API key"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Chrome Extension"
msgstr "Chrome 擴充功能"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Easily add any web-page to your changedetection.io installation from within Chrome."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Step 1"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Install the extension,"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Step 2"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Navigate to this page,"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Step 3"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Open the extension from the toolbar and click"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Sync API Access"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Try our new Chrome Extension!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Chrome store icon"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Chrome Webstore"
msgstr "Chrome 線上應用程式商店"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Maximum number of history snapshots to include in the watch specific RSS feed."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "For watching other RSS feeds - When watching RSS/Atom feeds, convert them into clean text for better change detection."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Does your reader support HTML? Set it here"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "'System default' for the same template for all items, or re-use your \"Notification Body\" as the template."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Ensure the settings below are correct, they are used to manage the time schedule for checking your web page watches."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "UTC Time & Date from Server:"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Local Time & Date in Browser:"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Enable this setting to open the diff page in a new tab. If disabled, the diff page will open in the current tab."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Realtime UI Updates Enabled - (Restart required if this is changed)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Enable or Disable Favicons next to the watch list"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Number of items per page in the watch overview list, 0 to disable."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "\"Residential\" and \"Mobile\" proxy type can be more successfull than \"Data Center\" for blocked websites."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "\"Name\" will be used for selecting the proxy in the Watch Edit settings"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid ""
"SOCKS5 proxies with authentication are only supported with 'plain requests' fetcher, for other fetchers you should "
"whitelist the IP access instead"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Uptime:"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Python version:"
msgstr "Python 版本："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Plugins active:"
msgstr "啟用的外掛："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "No plugins active"
msgstr "無啟用的外掛"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html
msgid "Clear Snapshot History"
msgstr "清除快照歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "The tag \"{}\" already exists"
msgstr "標籤「{}」已存在"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py
msgid "Tag added"
msgstr "標籤已新增"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py
msgid "Tag deleted, removing from watches in background"
msgstr "標籤已刪除，正在背景從監測任務中移除"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py
msgid "Unlinking tag from watches in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py
msgid "All tags deleted, clearing from watches in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py
msgid "Tag not found"
msgstr "找不到標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Filters & Triggers"
msgstr "過濾器與觸發器"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html
msgid "These settings are"
msgstr "這些設定會"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html
msgid "added"
msgstr "新增"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html
msgid "to any existing watch configurations."
msgstr "至任何現有的監測設定中。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Text filtering"
msgstr "文字過濾"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Use with caution!"
msgstr "請謹慎使用！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "This will easily fill up your email storage quota or flood other storages."
msgstr "這很容易填滿您的電子郵件儲存配額或淹沒其他儲存空間。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Look out!"
msgstr "注意！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Lookout!"
msgstr "注意！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "There are"
msgstr "目前有"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "system-wide notification URLs enabled"
msgstr "已啟用的全系統通知 URL"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "this form will override notification settings for this watch only"
msgstr "此表單將僅覆寫此監測任務的通知設定"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "an empty Notification URL list here will still send notifications."
msgstr "此處留空的通知 URL 列表仍會發送通知。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Use system defaults"
msgstr "使用系統預設值"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Add a new organisational tag"
msgstr "新增組織標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Watch group / tag"
msgstr "群組 / 標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Groups allows you to manage filters and notifications for multiple watches under a single organisational tag."
msgstr "群組功能讓您能在單一組織標籤下，管理多個監測任務的過濾器與通知設定。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "# Watches"
msgstr "# 監測任務"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Tag / Label name"
msgstr "標籤 / 名稱"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "No website organisational tags/groups configured"
msgstr "未設定群組/標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Recheck"
msgstr "複查"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Delete Group?"
msgstr "刪除群組？"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
#, python-format
msgid "<p>Are you sure you want to delete group <strong>%(title)s</strong>?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>您確定要刪除群組 <strong>%(title)s</strong> 嗎？</p><p>此動作無法復原。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Deletes and removes tag"
msgstr "刪除並移除標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Unlink Group?"
msgstr "解除群組連結？"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
#, python-format
msgid ""
"<p>Are you sure you want to unlink all watches from group <strong>%(title)s</strong>?</p><p>The tag will be kept but "
"watches will be removed from it.</p>"
msgstr "<p>您確定要將所有監測任務從群組 <strong>%(title)s</strong> 解除連結嗎？</p><p>標籤將被保留，但監測任務將從中移除。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Unlink"
msgstr "解除連結"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html
msgid "Keep the tag but unlink any watches"
msgstr "保留標籤但解除任何監測任務的連結"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "RSS Feed for this watch"
msgstr "此監測任務的 RSS Feed"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches deleted"
msgstr "{} 個監測任務已刪除"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches paused"
msgstr "{} 個監測任務已暫停"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches unpaused"
msgstr "{} 個監測任務已取消暫停"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches updated"
msgstr "{} 個監測任務已更新"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches muted"
msgstr "{} 個監測任務已靜音"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches un-muted"
msgstr "{} 個監測任務已取消靜音"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches queued for rechecking"
msgstr "{} 個監測任務已排入複查佇列"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches errors cleared"
msgstr "{} 個監測任務錯誤已清除"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches cleared/reset."
msgstr "{} 個監測任務已清除 / 重置。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches set to use default notification settings"
msgstr "{} 個監測任務已設為使用預設通知設定"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "{} watches were tagged"
msgstr "{} 個監測任務已加上標籤"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Watch not found"
msgstr "找不到監測任務"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Cleared snapshot history for watch {}"
msgstr "已清除監測任務 {} 的快照歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "History clearing started in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Incorrect confirmation text."
msgstr "確認文字不正確。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "The watch by UUID {} does not exist."
msgstr "UUID 為 {} 的監測任務不存在。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Deleted."
msgstr "已刪除。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Cloned, you are editing the new watch."
msgstr "已複製，您正在編輯新的監測任務。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Watch is already queued or being checked."
msgstr "監測任務已在佇列中或正在檢查。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Queued 1 watch for rechecking."
msgstr "已將 1 個監測任務排入複查佇列。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Queued {} watches for rechecking ({} already queued or running)."
msgstr "已將 {} 個監測任務排入複查佇列。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Queued {} watches for rechecking."
msgstr "已將 {} 個監測任務排入複查佇列。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Queueing watches for rechecking in background..."
msgstr "背景將監測任務排入複查佇列..."

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Could not share, something went wrong while communicating with the share server - {}"
msgstr "無法分享，與分享伺服器通訊時發生錯誤 - {}"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py
msgid "Language set to auto-detect from browser"
msgstr "已設定為從瀏覽器自動偵測語言"

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py changedetectionio/blueprint/ui/preview.py
msgid "No history found for the specified link, bad link?"
msgstr "找不到指定連結的歷史記錄，連結無效？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py
msgid "Not enough history (2 snapshots required) to show difference page for this watch."
msgstr "歷史記錄不足（需要 2 個快照）以顯示此監測任務的差異頁面。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
msgid "No watches to edit"
msgstr "沒有可編輯的監測任務"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
#, python-brace-format
msgid "No watch with the UUID {} found."
msgstr "找不到 UUID 為 {} 的監測任務。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
#, python-brace-format
msgid "Switched to mode - {}."
msgstr "已切換至模式 - {}。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
#, python-brace-format
msgid "Could not load '{}' processor, processor plugin might be missing. Please select a different processor."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
#, python-brace-format
msgid "Could not load '{}' processor, processor plugin might be missing."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
msgid "Updated watch - unpaused!"
msgstr "已更新監測任務 - 已取消暫停！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py
msgid "Updated watch."
msgstr "已更新監測任務。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py
msgid "Preview unavailable - No fetch/check completed or triggers not reached"
msgstr "預覽無法使用 - 未完成抓取 / 檢查或未觸發"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "This will remove version history (snapshots) for ALL watches, but keep your list of URLs!"
msgstr "這將移除「所有」監測任務的版本歷史記錄（快照），但保留您的 URL 列表！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "You may like to use the"
msgstr "您可能想先使用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "BACKUP"
msgstr "備份"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "link first."
msgstr "連結。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "Confirmation text"
msgstr "確認文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "Type in the word"
msgstr "輸入單字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "clear"
msgstr "clear"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "to confirm that you understand."
msgstr "以確認您已了解。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html
msgid "Clear History!"
msgstr "清除歷史記錄！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html changedetectionio/templates/base.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html
msgid "Share diff as image"
msgstr "將差異分享為圖片"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html
msgid "Share as Image"
msgstr "分享為圖片"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html
msgid "Ignore any lines matching"
msgstr "忽略任何符合的行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html
msgid "Ignore any lines matching excluding digits"
msgstr "忽略任何符合（排除數字）的行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "From"
msgstr "從"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "To"
msgstr "到"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Words"
msgstr "字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Ignore Whitespace"
msgstr "忽略空白"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Same/non-changed"
msgstr "相同 / 未變更"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Added"
msgstr "已新增"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Replaced"
msgstr "已替換"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Keyboard:"
msgstr "鍵盤："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Jump to next difference"
msgstr "跳至下一個差異"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Jump"
msgstr "跳轉"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Error Text"
msgstr "錯誤文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Error Screenshot"
msgstr "錯誤截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Current screenshot"
msgstr "目前截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Extract Data"
msgstr "提取資料"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "seconds ago."
msgstr "秒前。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Current error-ing screenshot from most recent request"
msgstr "最近請求的目前錯誤截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Pro-tip: You can enable"
msgstr "專業提示：您可以啟用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "\"share access when password is enabled\""
msgstr "「啟用密碼時分享存取權限」"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "from settings."
msgstr "於設定中。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Goto single snapshot"
msgstr "前往單一快照"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Highlight text to share or add to ignore lists."
msgstr "反白文字以分享或新增至忽略列表。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "For now, Differences are performed on text, not graphically, only the latest screenshot is available."
msgstr "目前，差異比對是針對文字執行，而非圖形，僅提供最新的截圖。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Current screenshot from most recent request"
msgstr "最近請求的目前截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "No screenshot available just yet! Try rechecking the page."
msgstr "目前還沒有可用的截圖！請嘗試複查頁面。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html
msgid "Screenshot requires Playwright/WebDriver enabled"
msgstr "截圖需要啟用 Playwright / WebDriver"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Browser Steps"
msgstr "瀏覽器步驟"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Visual Filter Selector"
msgstr "視覺過濾選擇器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Conditions"
msgstr "條件"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Stats"
msgstr "統計數據"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Some sites use JavaScript to create the content, for this you should"
msgstr "有些網站使用 JavaScript 來建立內容，為此您應該"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "use the Chrome/WebDriver Fetcher"
msgstr "使用 Chrome / WebDriver 抓取器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Variables are supported in the URL"
msgstr "URL 中支援變數"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "help and examples here"
msgstr "幫助與範例請見此處"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Organisational tag/group name used in the main listing page"
msgstr "群組/標籤名稱"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Automatically uses the page title if found, you can also use your own title/description here"
msgstr "如果找到頁面標題將自動使用，您也可以在此使用您自己的標題 / 描述"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "The interval/amount of time between each check."
msgstr "每次檢查之間的間隔 / 時間量。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid ""
"Sends a notification when the filter can no longer be seen on the page, good for knowing when the page changed and "
"your filter will not work anymore."
msgstr "當頁面上找不到過濾器時發送通知，這有助於了解頁面何時變更導致您的過濾器失效。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Set to empty to use system settings default"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "method (default) where your watched site doesn't need Javascript to render."
msgstr "方法（預設），適用於您監測的網站不需要 Javascript 渲染的情況。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "method requires a network connection to a running WebDriver+Chrome server, set by the ENV var 'WEBDRIVER_URL'."
msgstr "方法需要連線到執行中的 WebDriver + Chrome 伺服器，由環境變數 'WEBDRIVER_URL' 設定。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Check/Scan all"
msgstr "檢查 / 掃描全部"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Choose a proxy for this watch"
msgstr "為此監測任務選擇代理伺服器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Using the current global default settings"
msgstr "使用目前全域預設設定"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Show advanced options"
msgstr "顯示進階選項"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Run this code before performing change detection, handy for filling in fields and other actions"
msgstr "在執行變更檢測之前執行此程式碼，方便填寫欄位和其他動作"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "More help and examples here"
msgstr "更多幫助和範例請見此處"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Variables are supported in the request body"
msgstr "請求內容中支援變數"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Variables are supported in the request header values"
msgstr "請求標頭值支援變數"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Alert! Extra headers file found and will be added to this watch!"
msgstr "警報！找到額外的標頭檔案，將新增至此監測任務！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Headers can be also read from a file in your data-directory"
msgstr "標頭也可以從您的資料目錄中的檔案讀取"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Read more here"
msgstr "在此閱讀更多內容"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Not supported by Selenium browser"
msgstr "Selenium 瀏覽器不支援"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Turn on text finder"
msgstr "開啟文字尋找器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Please wait, first browser step can take a little time to load.."
msgstr "請稍候，第一個瀏覽器步驟可能需要一點時間載入.."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Click here to Start"
msgstr "點擊此處開始"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Please allow 10-15 seconds for the browser to connect."
msgstr "請等待 10-15 秒讓瀏覽器連線。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Press \"Play\" to start."
msgstr "按 \"Play\" 開始。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Visual Selector data is not ready, watch needs to be checked atleast once."
msgstr "視覺選擇器資料尚未準備好，監測任務至少需要檢查一次。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid ""
"Sorry, this functionality only works with fetchers that support interactive Javascript (so far only Playwright based "
"fetchers)"
msgstr "抱歉，此功能僅適用於支援互動式 Javascript 的抓取器（目前僅限基於 Playwright 的抓取器）"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "to one that supports interactive Javascript."
msgstr "為支援互動式 Javascript 的方式。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "You need to"
msgstr "您需要"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Set the fetch method"
msgstr "設定抓取方式"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Use the verify (✓) button to test if a condition passes against the current snapshot."
msgstr "使用驗證 (✓) 按鈕測試條件是否符合目前的快照。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Read a quick tutorial about"
msgstr "閱讀有關"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "using conditional web page changes here"
msgstr "使用條件式網頁變更的快速教學"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Activate preview"
msgstr "啟用預覽"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Pro-tips:"
msgstr "專業提示："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Use the preview page to see your filters and triggers highlighted."
msgstr "使用預覽頁面查看反白的過濾器和觸發器。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Limit trigger/ignore/block/extract to;"
msgstr "將觸發 / 忽略 / 阻擋 / 提取限制為；"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Note: Depending on the length and similarity of the text on each line, the algorithm may consider an"
msgstr "注意：根據每行文字的長度和相似度，演算法可能會將"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "instead of"
msgstr "誤判為"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "replacement"
msgstr "替換"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "for example."
msgstr "例如。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "addition"
msgstr "新增"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "So it's always better to select"
msgstr "所以最好選擇"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "when you're interested in new content."
msgstr "當您對新內容感興趣時。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "When content is merely moved in a list, it will also trigger an"
msgstr "當內容僅在列表中移動時，也會觸發"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "consider enabling"
msgstr "考慮啟用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Only trigger when unique lines appear"
msgstr "僅當出現獨特行時觸發"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid ""
"Good for websites that just move the content around, and you want to know when NEW content is added, compares new "
"lines against all history for this watch."
msgstr "適用於內容僅會移動的網站，且您想知道何時新增了「新」內容，此功能會將新行與此監測任務的所有歷史記錄進行比較。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Helps reduce changes detected caused by sites shuffling lines around, combine with"
msgstr "有助於減少因網站重新排列行而檢測到的變更，結合"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "check unique lines"
msgstr "檢查獨特行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "below."
msgstr "於下方。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Remove any whitespace before and after each line of text"
msgstr "移除每行文字前後的所有空白"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Loading..."
msgstr "載入中 ..."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "The Visual Selector tool lets you select the"
msgstr "視覺選擇器工具讓您可以選擇"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "text"
msgstr "文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid ""
"elements that will be used for the change detection. It automatically fills-in the filters in the "
"\"CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters\" box of the"
msgstr "將用於變更檢測的元素。它會自動填入"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "tab. Use"
msgstr "分頁的「CSS / JSONPath / JQ / XPath 過濾器」欄位。使用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Shift+Click"
msgstr "Shift + 點擊"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "to select multiple items."
msgstr "選擇多個項目。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Selection Mode:"
msgstr "選擇模式："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Select by element"
msgstr "按元素選擇"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Draw area"
msgstr "繪製區域"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Clear selection"
msgstr "清除選擇"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "One moment, fetching screenshot and element information.."
msgstr "請稍候，正在抓取截圖和元素資訊.."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Currently:"
msgstr "目前："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Sorry, this functionality only works with fetchers that support Javascript and screenshots (such as playwright etc)."
msgstr "抱歉，此功能僅適用於支援 Javascript 和截圖的抓取器（如 playwright 等）。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "to one that supports Javascript and screenshots."
msgstr "為支援 Javascript 和截圖的方式。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Check count"
msgstr "檢查次數"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Consecutive filter failures"
msgstr "連續過濾失敗"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "History length"
msgstr "歷史長度"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Last fetch duration"
msgstr "上次抓取耗時"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Notification alert count"
msgstr "通知警報次數"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Server type reply"
msgstr "伺服器類型回應"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Download latest HTML snapshot"
msgstr "下載最新 HTML 快照"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Download watch data package"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Delete Watch?"
msgstr "刪除監測任務？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Are you sure you want to delete the watch for:"
msgstr "您確定要刪除以下對象的監測任務："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此動作無法復原。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Clear History?"
msgstr "清除歷史記錄？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Are you sure you want to clear all history for:"
msgstr "您確定要清除以下項目的所有歷史記錄："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "This will remove all snapshots and previous versions. This action cannot be undone."
msgstr "這將移除所有快照和先前版本。此動作無法復原。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html
msgid "Clone & Edit"
msgstr "複製並編輯"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Select timestamp"
msgstr "選擇時間戳記"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Current erroring screenshot from most recent request"
msgstr "最近請求的目前錯誤截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html
msgid "Screenshot requires a Content Fetcher ( Sockpuppetbrowser, selenium, etc ) that supports screenshots."
msgstr "截圖需要支援截圖的內容抓取器 (Sockpuppetbrowser, selenium 等)。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py
#, python-brace-format
msgid "Warning, URL {} already exists"
msgstr "警告，URL {} 已存在"

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py
msgid "Watch added in Paused state, saving will unpause."
msgstr "監測任務已在暫停狀態下新增，儲存後將取消暫停。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py
msgid "Watch added."
msgstr "監測任務已新增。"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "displaying <b>{start} - {end}</b> {record_name} in total <b>{total}</b>"
msgstr "顯示第 <b>{start} - {end}</b> 條{record_name}，共 <b>{total}</b> 條"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/__init__.py
msgid "records"
msgstr "記錄"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Changedetection.io can monitor more than just web-pages! See our plugins!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "You can also add 'shared' watches."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Add a new web page change detection watch"
msgstr "新增網頁變更檢測任務"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Watch this URL!"
msgstr "監測此 URL！"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Edit first then Watch"
msgstr "先編輯後監測"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "UnPause"
msgstr "取消暫停"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "UnMute"
msgstr "取消靜音"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Mark viewed"
msgstr "標記為已讀"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Use default notification"
msgstr "使用預設通知"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Clear errors"
msgstr "清除錯誤"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Clear Histories"
msgstr "清除歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "<p>Are you sure you want to clear history for the selected items?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>您確定要清除所選項目的歷史記錄嗎？</p><p>此動作無法復原。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Clear/reset history"
msgstr "清除 / 重置歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Delete Watches?"
msgstr "刪除監測任務？"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "<p>Are you sure you want to delete the selected watches?</strong></p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>您確定要刪除所選的監測任務嗎？</strong></p><p>此動作無法復原。</p>"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Queued size"
msgstr "佇列大小"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Searching"
msgstr "搜尋中"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "All"
msgstr "全部"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Restock & Price"
msgstr "補貨與價格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Checked"
msgstr "檢查"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Last"
msgstr "上次"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Changed"
msgstr "變更"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "No web page change detection watches configured, please add a URL in the box above, or"
msgstr "未設定網站監測任務，請在上方欄位新增 URL，或"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "import a list"
msgstr "匯入列表"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Detecting restock and price"
msgstr "檢測補貨與價格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "In stock"
msgstr "有庫存"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Not in stock"
msgstr "無庫存"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "No information"
msgstr "無資訊"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html changedetectionio/templates/base.html
msgid "Checking now"
msgstr "正在檢查"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Queued"
msgstr "已排程"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "With errors"
msgstr "有錯誤"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Mark all viewed"
msgstr "標記所有為已讀"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
#, python-format
msgid "Mark all viewed in '%(title)s'"
msgstr "標記 '%(title)s' 中的所有項目為已讀"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
msgid "Recheck all"
msgstr "複查全部"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html
#, python-format
msgid "in '%(title)s'"
msgstr "於 '%(title)s'"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html changedetectionio/flask_app.py
#: changedetectionio/realtime/socket_server.py
msgid "Not yet"
msgstr "還沒有"

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "0 seconds"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "year"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "years"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "month"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "months"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "week"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "weeks"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "day"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "days"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "hour"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "hours"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "minute"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "minutes"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "second"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/flask_app.py
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "Already logged in"
msgstr "已經登入"

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "You must be logged in, please log in."
msgstr "您必須先登入，請登入。"

#: changedetectionio/flask_app.py
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼錯誤"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must be specified."
msgstr "必須指定至少一個時間間隔（週、天、小時、分鐘或秒）。"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must be specified when not using global settings."
msgstr "當不使用全域設定時，必須指定至少一個時間間隔（週、天、小時、分鐘或秒）。"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Invalid time format. Use HH:MM."
msgstr "時間格式無效。請使用 HH:MM。"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Not a valid timezone name"
msgstr "不是有效的時區名稱"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "not set"
msgstr "未設定"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Start At"
msgstr "開始於"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Run duration"
msgstr "執行時長"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Use time scheduler"
msgstr "使用時間排程器"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Optional timezone to run in"
msgstr "執行時的選用時區"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Weeks"
msgstr "週"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Should contain zero or more seconds"
msgstr "應包含 0 或更多秒"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Days"
msgstr "天"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Notification Body and Title is required when a Notification URL is used"
msgstr "使用通知 URL 時，必須填寫通知內容與標題"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid AppRise URL."
msgstr "「%s」不是有效的 AppRise URL。"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "RegEx '%s' is not a valid regular expression."
msgstr "RegEx 「%s」不是有效的正規表示式。"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid XPath expression. (%s)"
msgstr "「%s」不是有效的 XPath 表達式 (%s)。"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid JSONPath expression. (%s)"
msgstr "「%s」不是有效的 JSONPath 表達式 (%s)。"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid jq expression. (%s)"
msgstr "「%s」不是有效的 jq 表達式 (%s)。"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Empty value not allowed."
msgstr "不允許空值。"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Invalid value."
msgstr "數值無效。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html changedetectionio/forms.py
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Group tag"
msgstr "群組 / 標籤"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Watch"
msgstr "監測任務"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Processor"
msgstr "處理器"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Edit > Watch"
msgstr "編輯 > 監測任務"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Fetch Method"
msgstr "抓取方式"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Notification Body"
msgstr "通知內容"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Notification format"
msgstr "通知格式"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Notification Title"
msgstr "通知標題"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Notification URL List"
msgstr "通知 URL 列表"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Processor - What do you want to achieve?"
msgstr "處理器 - 您想要達成什麼目標？"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Default timezone for watch check scheduler"
msgstr "監測排程的預設時區"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Wait seconds before extracting text"
msgstr "提取文字前的等待秒數"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Should contain one or more seconds"
msgstr "應包含 1 秒或更多秒"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "URLs"
msgstr "URL 列表"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Upload .xlsx file"
msgstr "上傳 .xlsx 檔案"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Must be .xlsx file!"
msgstr "必須是 .xlsx 檔案！"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "File mapping"
msgstr "檔案對應"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Selector"
msgstr "選擇器"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "value"
msgstr "值"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Time Between Check"
msgstr "檢查間隔"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Use global settings for time between check and scheduler."
msgstr "檢查與排程時間使用全域設定。"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters"
msgstr "CSS / JSONPath / JQ / XPath 過濾器"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Remove elements"
msgstr "移除元素"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Extract text"
msgstr "提取文字"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html changedetectionio/forms.py
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Ignore lines containing"
msgstr "忽略包含此內容的行"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Request body"
msgstr "請求內容"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Request method"
msgstr "請求方式"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Ignore status codes (process non-2xx status codes as normal)"
msgstr "忽略狀態碼（將非 2xx 狀態碼視為正常處理）"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Only trigger when unique lines appear in all history"
msgstr "僅當歷史記錄中出現獨特行時觸發"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html changedetectionio/forms.py
msgid "Remove duplicate lines of text"
msgstr "移除重複的文字行"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Sort text alphabetically"
msgstr "按字母順序排序文字"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Strip ignored lines"
msgstr "移除被忽略的行"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Trim whitespace before and after text"
msgstr "移除文字前後的空白"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Added lines"
msgstr "新增的行"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Replaced/changed lines"
msgstr "替換 / 變更的行"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Removed lines"
msgstr "移除的行"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Keyword triggers - Trigger/wait for text"
msgstr "關鍵字觸發 - 觸發 / 等待文字"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Block change-detection while text matches"
msgstr "當文字符合時，阻擋變更檢測"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Execute JavaScript before change detection"
msgstr "在變更檢測前執行 JavaScript"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html changedetectionio/forms.py
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Send a notification when the filter can no longer be found on the page"
msgstr "當頁面上找不到過濾器時發送通知"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Muted"
msgstr "已靜音"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html changedetectionio/forms.py
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Attach screenshot to notification (where possible)"
msgstr "將截圖附加到通知中（如果支援）"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Match"
msgstr "符合"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Match all of the following"
msgstr "符合以下所有條件"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Match any of the following"
msgstr "符合以下任一條件"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Use page <title> in list"
msgstr "在列表中使用頁面 <title>"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Number of history items per watch to keep"
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Body must be empty when Request Method is set to GET"
msgstr "當請求方法設為 GET 時，內容必須為空"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "Invalid template syntax configuration: %(error)s"
msgstr "範本語法設定無效：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "Invalid template syntax: %(error)s"
msgstr "無效的範本語法：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py
#, python-format
msgid "Invalid template syntax in \"%(header)s\" header: %(error)s"
msgstr "「%(header)s」標頭中的範本語法無效：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理伺服器 URL"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Proxy URLs must start with http://, https:// or socks5://"
msgstr "代理伺服器 URL 必須以 http://、https:// 或 socks5:// 開頭"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Browser connection URL"
msgstr "瀏覽器連線 URL"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Browser URLs must start with wss:// or ws://"
msgstr "瀏覽器 URL 必須以 wss:// 或 ws:// 開頭"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Plaintext requests"
msgstr "純文字請求"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Chrome requests"
msgstr "Chrome 請求"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Default proxy"
msgstr "預設代理伺服器"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Random jitter seconds ± check"
msgstr "隨機抖動秒數 ± 檢查"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Number of fetch workers"
msgstr "抓取工作程序 (Worker) 數量"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Should be between 1 and 50"
msgstr "應介於 1 到 50 之間"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Requests timeout in seconds"
msgstr "請求逾時（秒）"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Should be between 1 and 999"
msgstr "應介於 1 到 999 之間"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Default User-Agent overrides"
msgstr "預設 User-Agent 覆寫"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Both a name, and a Proxy URL is required."
msgstr "名稱與代理伺服器 URL 皆為必填。"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Open 'History' page in a new tab"
msgstr "在新分頁開啟「歷史記錄」頁面"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Realtime UI Updates Enabled"
msgstr "已啟用即時 UI 更新"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Favicons Enabled"
msgstr "啟用網站圖示 (Favicons)"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Use page <title> in watch overview list"
msgstr "在監測概覽列表中使用頁面 <title>"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "API access token security check enabled"
msgstr "已啟用 API 存取權杖安全檢查"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Notification base URL override"
msgstr "通知基礎 URL 覆寫"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Treat empty pages as a change?"
msgstr "將空白頁面視為變更？"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Ignore Text"
msgstr "忽略文字"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Ignore whitespace"
msgstr "忽略空白"

#: changedetectionio/forms.py changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Must be between 0 and 100"
msgstr "必須介於 0 到 100 之間"

#: changedetectionio/forms.py changedetectionio/templates/login.html
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Pager size"
msgstr "分頁大小"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Should be atleast zero (disabled)"
msgstr "應至少為 0（停用）"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "RSS Content format"
msgstr "RSS 內容格式"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "RSS <description> body built from"
msgstr "RSS <description> 內容建立自"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "RSS \"System default\" template override"
msgstr "RSS「系統預設」範本覆寫"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Remove password"
msgstr "移除密碼"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Render anchor tag content"
msgstr "渲染錨點標籤內容"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Allow anonymous access to watch history page when password is enabled"
msgstr "啟用密碼時允許匿名存取監測歷史頁面"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Hide muted watches from RSS feed"
msgstr "從 RSS Feed 中隱藏已靜音的監測任務"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Enable RSS reader mode "
msgstr "啟用 RSS 閱讀器模式 "

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Number of changes to show in watch RSS feed"
msgstr "在 RSS Feed 中顯示的變更數量"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Should contain zero or more attempts"
msgstr "應包含 0 次或更多嘗試"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Number of times the filter can be missing before sending a notification"
msgstr "發送通知前允許過濾器遺失的次數"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "RegEx to extract"
msgstr "要提取的 RegEx"

#: changedetectionio/forms.py
msgid "Extract as CSV"
msgstr "提取為 CSV"

#: changedetectionio/processors/extract.py
msgid "No matches found while scanning all of the watch history for that RegEx."
msgstr "掃描此 RegEx 的所有監測歷史記錄時找不到相符項目。"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py
msgid "Not enough history to compare. Need at least 2 snapshots."
msgstr "歷史記錄不足以進行比較。至少需要 2 個快照。"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py
#, python-brace-format
msgid "Failed to load screenshots: {}"
msgstr "無法載入截圖：{}"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py
#, python-brace-format
msgid "Failed to calculate diff: {}"
msgstr "無法計算差異：{}"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Bounding box value is too long"
msgstr "邊界框數值太長"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Bounding box must be in format: x,y,width,height (integers only)"
msgstr "邊界框格式必須為：x,y,width,height（僅限整數）"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Bounding box values must be non-negative"
msgstr "邊界框數值必須為非負數"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Bounding box values are too large"
msgstr "邊界框數值太大"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Selection mode must be either \"element\" or \"draw\""
msgstr "選擇模式必須是 \"element\" 或 \"draw\""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Minimum Change Percentage"
msgstr "最小變更百分比"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Pixel Difference Sensitivity"
msgstr "像素差異靈敏度"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Use global default"
msgstr "使用全域預設值"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Bounding Box"
msgstr "邊界框"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Selection Mode"
msgstr "選擇模式"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Selection mode value is too long"
msgstr "選擇模式數值太長"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py
msgid "Screenshot Comparison"
msgstr "截圖比對"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/preview.py
msgid "Preview unavailable - No snapshots captured yet"
msgstr "無法預覽 - 尚未擷取快照"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py
msgid "Visual / Image screenshot change detection"
msgstr "視覺 / 圖片截圖變更檢測"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py
msgid "Compares screenshots using fast OpenCV algorithm, 10-100x faster than SSIM"
msgstr "使用快速 OpenCV 演算法比對截圖，比 SSIM 快 10-100 倍"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Re-stock detection"
msgstr "補貨檢測"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "In Stock only (Out Of Stock -> In Stock only)"
msgstr "僅有庫存（缺貨 -> 僅有庫存）"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Any availability changes"
msgstr "任何可用性變更"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Off, don't follow availability/restock"
msgstr "關閉，不追蹤可用性 / 補貨"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Below price to trigger notification"
msgstr "低於此價格觸發通知"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "No limit"
msgstr "無限制"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Above price to trigger notification"
msgstr "高於此價格觸發通知"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
#, python-format
msgid "Threshold in %% for price changes since the original price"
msgstr "自原始價格以來價格變化的閾值（%%）"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Should be between 0 and 100"
msgstr "應介於 0 到 100 之間"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Follow price changes"
msgstr "追蹤價格變化"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py
msgid "Restock & Price Detection"
msgstr "補貨與價格檢測"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py
msgid "Re-stock & Price detection for pages with a SINGLE product"
msgstr "針對單一產品頁面的補貨與價格檢測"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py
msgid "Detects if the product goes back to in-stock"
msgstr "檢測產品是否恢復庫存"

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py
msgid "Webpage Text/HTML, JSON and PDF changes"
msgstr "網頁文字 / HTML、JSON 和 PDF 變更"

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py
msgid "Detects all text changes where possible"
msgstr "盡可能檢測所有文字變更"

#: changedetectionio/store/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Error fetching metadata for {}"
msgstr "讀取 {} 的中繼資料時發生錯誤"

#: changedetectionio/store/__init__.py
msgid "Watch protocol is not permitted or invalid URL format"
msgstr "監測協定不被允許或 URL 格式無效"

#: changedetectionio/store/__init__.py
#, python-brace-format
msgid "Watch limit reached ({}/{} watches). Cannot add more watches."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Body for all notifications — You can use"
msgstr "所有通知的內文 — 您可以使用"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "templating in the notification title, body and URL, and tokens from below."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Show token/placeholders"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Token"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The URL of the changedetection.io instance you are running."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The URL being watched."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The UUID of the watch."
msgstr "監測任務的 UUID。"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The page title of the watch, uses <title> if not set, falls back to URL"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The watch group / tag"
msgstr "群組 / 標籤"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The URL of the preview page generated by changedetection.io."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The URL of the diff output for the watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - only changes, additions, and removals"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - only changes, additions, and removals —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Without (added) prefix or colors"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - only changes and additions"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - only changes and additions —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - only changes and removals"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - only changes and removals —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - full difference output"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - full difference output —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The diff output - patch in unified format"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "The current snapshot text contents value, useful when combined with JSON or CSS filters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Text that tripped the trigger from filters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Warning: Contents of"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "and"
msgstr "和"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "depend on how the difference algorithm perceives the change."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "For example, an addition or removal could be perceived as a change in some cases."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "More Here"
msgstr "更多資訊"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "AppRise Notification URLs"
msgstr "AppRise 通知 URL"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "for notification to just about any service!"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Please read the notification services wiki here for important configuration notes"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Show advanced help and tips"
msgstr "顯示進階說明與提示"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "(or"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "only supports a maximum"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "2,000 characters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "of notification text, including the title."
msgstr "通知標題"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "bots can't send messages to other bots, so you should specify chat ID of non-bot user."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "only supports very limited HTML and can fail when extra tags are sent,"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "(or use plaintext/markdown format)"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "for direct API calls (or omit the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "for non-SSL ie"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "more help here"
msgstr "更多幫助和範例請見此處"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Accepts the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "placeholders listed below"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Send test notification"
msgstr "發送測試通知"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Add email"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Add an email address"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Notification debug logs"
msgstr "通知除錯記錄"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Processing.."
msgstr "處理中.."

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Title for all notifications"
msgstr "所有通知的標題"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "For JSON payloads, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "without quotes for automatic escaping, for example -"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "URL encoding, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "for example -"
msgstr "例如 -"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Regular-expression replace, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "For a complete reference of all Jinja2 built-in filters, users can refer to the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html
msgid "Format for all notifications"
msgstr "所有通知的格式"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Entry"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Add a row/rule after"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Remove this row/rule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Verify this rule against current snapshot"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Error - This watch needs Chrome (with playwright/sockpuppetbrowser), but Chrome based fetching is not enabled."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Alternatively try our"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "very affordable subscription based service which has all this setup for you"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "You may need to"
msgstr "您可能需要"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Enable playwright environment variable"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "and uncomment the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "in the"
msgstr "在"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Set a hourly/week day schedule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Schedule time limits"
msgstr "排程時間限制"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Business hours"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Weekends"
msgstr "週末"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Warning, one or more of your 'days' has a duration that would extend into the next day."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "This could have unintended consequences."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "More help and examples about using the scheduler"
msgstr "更多幫助和範例請見此處"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Want to use a time schedule?"
msgstr "使用時間排程器"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "First confirm/save your Time Zone Settings"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Triggers a change if this text appears, AND something changed in the document."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Triggered text"
msgstr "觸發文字"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Ignored for calculating changes, but still shown."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Ignored text"
msgstr "忽略文字"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "No change-detection will occur because this text exists."
msgstr "當文字符合時，阻擋變更檢測"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html
msgid "Blocked text"
msgstr "阻擋文字"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "Search, or Use Alt+S Key"
msgstr "搜尋，或使用 Alt+S 鍵"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "Real-time updates offline"
msgstr "離線即時更新"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "Auto-detect from browser"
msgstr "從瀏覽器自動檢測"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "Language support is in beta, please help us improve by opening a PR on GitHub with any updates."
msgstr "語言支援尚在 Beta 階段，請在 GitHub 上提交 PR 以協助我們改進。"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "URL or Title"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "in"
msgstr "在"

#: changedetectionio/templates/base.html
msgid "Enter search term..."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Text to wait for before triggering a change/notification, all text and regex are tested case-insensitive."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Trigger text is processed from the result-text that comes out of any CSS/JSON Filters for this monitor"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Each line is processed separately (think of each line as \"OR\")"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Note: Wrap in forward slash / to use regex example:"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "You can also use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "conditions"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "\"Page text\" - with Contains, Starts With, Not Contains and many more"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Matching text will be ignored in the text snapshot (you can still see it but it wont trigger a change)"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid ""
"Block change-detection while this text is on the page, all text and regex are tested case-insensitive, good for "
"waiting for when a product is available again"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Block text is processed from the result-text that comes out of any CSS/JSON Filters for this monitor"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "All lines here must not exist (think of each line as \"OR\")"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Extracts text in the final output (line by line) after other filters using regular expressions or string match:"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Regular expression - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Don't forget to consider the white-space at the start of a line"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "type flags (more"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "information here"
msgstr "此處資訊"

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Keyword example - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Use groups to extract just that text - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "returns a list of years only"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "Example - match lines containing a keyword"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html
msgid "One line per regular-expression/string match"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/login.html
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "GROUPS"
msgstr "群組"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "SETTINGS"
msgstr "設定"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "IMPORT"
msgstr "匯入"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Resume automatic scheduling"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Pause auto-queue scheduling of watches"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Scheduling is paused - click to resume"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Unmute notifications"
msgstr "取消靜音通知"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Mute notifications"
msgstr "靜音通知"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Notifications are muted - click to unmute"
msgstr "通知已靜音 - 點擊以取消靜音"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "EDIT"
msgstr "編輯"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "LOG OUT"
msgstr "登出"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Website Change Detection and Notification."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Toggle Light/Dark Mode"
msgstr "切換亮 / 暗模式"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Toggle light/dark mode"
msgstr "切換亮 / 暗模式"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Change Language"
msgstr "更改語言"

#: changedetectionio/templates/menu.html
msgid "Change language"
msgstr "更改語言"

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py
msgid "No"
msgstr "否"

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py
msgid "Main settings"
msgstr "主設定"

#~ msgid "Entry"
#~ msgstr "項目"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "Add a row/rule after"
#~ msgstr "在後方新增一行 / 規則"

#~ msgid "Remove this row/rule"
#~ msgstr "移除此行 / 規則"

#~ msgid "Verify this rule against current snapshot"
#~ msgstr "針對目前快照驗證此規則"

#~ msgid "Error - This watch needs Chrome (with playwright/sockpuppetbrowser), but Chrome based fetching is not enabled."
#~ msgstr "錯誤 - 此監測任務需要 Chrome（搭配 playwright / sockpuppetbrowser），但未啟用基於 Chrome 的抓取功能。"

#~ msgid "Alternatively try our"
#~ msgstr "或者嘗試我們"

#~ msgid "very affordable subscription based service which has all this setup for you"
#~ msgstr "非常實惠的訂閱服務，為您準備好所有設定"

#~ msgid "You may need to"
#~ msgstr "您可能需要"

#~ msgid "Enable playwright environment variable"
#~ msgstr "啟用 playwright 環境變數"

#~ msgid "and uncomment the"
#~ msgstr "並取消註解"

#~ msgid "in the"
#~ msgstr "於"

#~ msgid "file"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Set a hourly/week day schedule"
#~ msgstr "設定每小時 / 平日排程"

#~ msgid "Schedule time limits"
#~ msgstr "排程時間限制"

#~ msgid "Business hours"
#~ msgstr "營業時間"

#~ msgid "Weekends"
#~ msgstr "週末"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid "Warning, one or more of your 'days' has a duration that would extend into the next day."
#~ msgstr "警告，您設定的一個或多個「天」持續時間將延伸至隔天。"

#~ msgid "This could have unintended consequences."
#~ msgstr "這可能會產生非預期的後果。"

#~ msgid "More help and examples about using the scheduler"
#~ msgstr "關於使用排程器的更多幫助和範例"

#~ msgid "Want to use a time schedule?"
#~ msgstr "想要使用時間排程嗎？"

#~ msgid "First confirm/save your Time Zone Settings"
#~ msgstr "請先確認 / 儲存您的時區設定"

#~ msgid "Triggers a change if this text appears, AND something changed in the document."
#~ msgstr "如果出現此文字，且文件中有些內容變更，則觸發變更。"

#~ msgid "Triggered text"
#~ msgstr "觸發的文字"

#~ msgid "Ignored for calculating changes, but still shown."
#~ msgstr "計算變更時忽略，但仍會顯示。"

#~ msgid "Ignored text"
#~ msgstr "忽略的文字"

#~ msgid "No change-detection will occur because this text exists."
#~ msgstr "因為存在此文字，將不會進行變更檢測。"

#~ msgid "Blocked text"
#~ msgstr "被阻擋的文字"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "URL or Title"
#~ msgstr "URL 或標題"

#~ msgid "in"
#~ msgstr "於"

#~ msgid "Enter search term..."
#~ msgstr "輸入搜尋關鍵字 ..."

#~ msgid "Watch List"
#~ msgstr "監測列表"

#~ msgid "Watches"
#~ msgstr "監測任務"

#~ msgid "Queue Status"
#~ msgstr "佇列狀態"

#~ msgid "Queue"
#~ msgstr "佇列"

#~ msgid "Sitemap Crawler"
#~ msgstr "Sitemap 爬蟲"

#~ msgid "Sitemap"
#~ msgstr "Sitemap"

#~ msgid "Tag unlinked removed from {} watches"
#~ msgstr "標籤已取消連結，並從 {} 個監測任務中移除"

#~ msgid "All tags deleted"
#~ msgstr "所有標籤已刪除"

#~ msgid "Cleared snapshot history for all watches"
#~ msgstr "已清除所有監測任務的快照歷史記錄"

#~ msgid "No watches available to recheck."
#~ msgstr "沒有可複查的監測任務。"

#~ msgid "Cannot load the edit form for processor/plugin '{}', plugin missing?"
#~ msgstr "無法載入處理器 / 外掛 '{}' 的編輯表單，外掛是否遺失？"

#~ msgid "Create a shareable link"
#~ msgstr "建立可分享連結"

#~ msgid "Tip: You can also add 'shared' watches."
#~ msgstr "提示：您也可以新增「共享」監測任務。"

#~ msgid "Marking watches as viewed in background..."
#~ msgstr ""

